c朗發力真係好痴線

話咁快就升上前3

你cap圖cap好d

十你覺得c朗會20名不入

尋晚成功帶領施丹同幾乎全正選皇馬擊敗世界級球隊

咁多真心

咁牙朗正常係喺前三嘛

今場又入左幾球